[打吡x2046]皇家馬德里球迷吹水區(24)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

垃圾唔識字

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

要比下體屌打了

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

又對下體會,悶唔悶D

Hala Madrid

做乜重開

認字特警

打呲

禾鍠4強止步，疤打吡大勝而回，鍠自此一蹶不振，西甲皮已收

賽程

23/04 主場VS巴塞隆拿
26/04 作客VS拉科魯尼亞
29/04 主場VS華倫西亞

02/05 主場VS馬德里體育會
06/05 作客VS格蘭納達
10/05 作客VS馬德里體育會
14/05 主場VS西維爾
17/05 作客VS切爾達
21/05 作客VS馬拉加

r.i.p

渣維又Mark低左落本薄了

等睇9連敗

好多po都有佢 講緊邊個

雞胸點煮法好食d

煎啦
食都要食好啲

好多人覺得馬體4強出局

用咩醃好

結衣d西水

綠

咁交比我食曬佢

用占屎有風味啲

阿維 今次有咩新idea針月狗

Ok

屌
2場4強都撞正第二朝考final

好噁心 講還講唔好攞牙嫂黎講ok?佢係我隔離見到個comment 宜家喊緊

一樣

on9 睇波重要定考試重要牙

同一科？

果場波得一次 考試可以補考 自己諗啦

結衣幾時下海

考試
我建議你開飛行模式
到考完返 返歸睇重播

你都ON撚鳩

你更on9

Gap仔係度教壞人

我就嚟跳海

星期一2:45am

有矛手足已經準射波

btw....放緊大假

摩佬個陣就係咁打巴 近三年就係咁打馬體

請左假

請假睇豬波

請假黎喊

雞胸第一場

話說馬體對完黃潛同作客拉斯先對我地

點都唔夠果期對疤咁密
火藥味都係唔夠黎

我地都有華西

佢地保住前四就得啦
實留力歐聯

Some good news from Valdebebas, Kroos, Bale, Carvajal and Varane all trained ahead of the Clásico.

第一季五次對巴 攞左國王盃
第三季double kill 雞胸

兩場4強幾時？

無限打比

今次約戰
liy清打開拳 好有信心
六粒飯都好認真
懷疑兩個玩開boxing 泰拳

Varane

相信最後都係好似你咁

仆你個街

粒

水

宇城清

佢地最後9x9粒水

聖卡都J伊斯高

我唔係黑B

黑b

有冇白b

ok, 渣維

佩雷斯：又咁多人撐！？賣

老老豆豆，如果皇馬輸，只想下體贏，佢地值得贏返次

No la 寧願比保方

Ching sick ball

死敵都撐 不了

青年隊打緊準決賽

有個10號奧斯卡幾撚好波

7 號 我最愛

等睇西甲第6淘汰第1

都是唔睇
一睇就失波

打和啦, super

值咩得
欠撚左佢地咩

都傻傻地
邊有可能想同市死敵踩住自己拎歐聯

咩人先會想死敵拎冠軍

如果皇馬輸 我只想摩納哥贏

過唔到祖la

上次我睇仲on99 og
屌你老母1隊2隊都一擔擔

u19玩完
個龍廢撚到

不祥人

係咪拖舟個仔

No 光頭佬個仔收左咧

我淨係睇過光頭佬個仔避波

四年三奪歐洲冠軍 扯扯地

咁多鍠G持下體

個龍叫ramos...

有時真係忍唔住笑🤣🤦🏻‍♂️死g撐飯蓋

如果改左制都-6衛到冕係咪champions league 史上第一隊?

攞十年國王盃換

痴Q左線?

阿維師弟 叫聲師兄先

黑維

馬德里體育會是否一支好籤？不知道，可肯定是皇家馬德里近年在歐戰逢鬥同樣來自西班牙的球隊都不敗。

對上3屆歐聯，其中兩次決賽都是上演馬德里市打吡，結果勝方都是皇馬，別記得兩場比賽，其實馬體會都表現不差，結果都功敗垂成，很難不令人一種格食格的感覺。

翻往績，皇馬自2011年歐聯主場負巴塞隆拿0:2後，往後7場在歐洲賽對西班牙球隊都不敗，今次又是歐戰，又是西班牙球隊，面對近年決賽手下敗將，心理上必佔優。

皇馬近年歐洲賽VS同國球隊戰績
2016/17 歐超盃 中西維爾2:2（加時勝3:2）
2015/16 歐聯 中和馬德里體育會1:1（互射12碼勝5:3）
2014/15 歐聯 主勝馬德里體育會1:0
2014/15 歐聯 客和馬德里體育會0:0
2014/15 歐超盃 中勝西維爾2:0
2013/14 歐聯 中和馬德里體育會1:1（加時勝4:1）
2010/11 歐聯 客和巴塞隆拿0:0
2010/11 歐聯 主負巴塞隆拿0:2

皇家馬德里在歐聯8強淘汰拜仁慕尼黑晉級，這場次回合賽事，同時是馬些路代表皇馬上陣第400場，正好承繼前輩卡路士的昔日位置。

28歲的馬些路是皇馬及巴西左閘主力，今場歐聯8強次回合是他為皇馬上陣第400場，正好承繼前輩卡路士昔日的位置。

卡路士的皇馬出場紀錄是527場，馬些路能否突破仍然很難預測。

過去20年，巴西人一直是皇馬左閘首選，當初卡路士由國際米蘭轉會而來，踢了11個球季，直到2007年才離開轉去費倫巴治。

馬些路則是由富明尼斯轉會去到皇馬，2007年起接替卡路士，風格一樣是攻強守弱，但他都憑藉努力坐穩皇馬正選左閘位置，拿過歐聯冠軍。

現在巴西隊已經在世界盃外圍賽出線，馬些路的下一步，就是學習卡路士般，爭取幫助國家隊成為世界盃冠軍。

5月3 基利斯萬踐踏伯納烏

慢慢學野啦

奇連士文/哥利斯馬?

譯撚到咁嘅

學你綠豆逐粒食

渣維你D手足JER住牙GAP黎咬 你快D幫拖啦

屌你啦
槍口對內

幫吾落

好簡單啫
假膠假到多同一件事 你都覺得煩喇
仲要扮到好正常 唔覺得自己係假

呢鋪十卜牙gap打死條撚樣

Gap王樹敵太多

人生就係咁 如履薄冰
冇話敵唔敵 要屌就屌

唔講咁多 牙笠hi ball
G持刪除波台辣殺

唔係刪除咁大件事
調教下佢 聽聽話話咁撚再周圍燈

留名

Gap王咁捨己為人

訓喇

gap王依家個朵仲響過綠豆仔，綠朵仔已成歷史

gap王依家個朵仲響過綠豆仔，綠朵仔已成歷

綠狗係legend
我係卒仔 可有可無

［急問]響外國食咩或飲咩可以降火

又有人開新post抽綠豆蛇

連登太多新會然
當年D波台名人都想退下火線了

覺唔覺阿gap由一開始抗拒gap王依個名到依家寧願比人叫阿gap都唔想做笠水王

問下幾多人識不祥人申xx咪知

皇馬ig post 14年主場贏3-1 easy go條片

牙笠親切好多

阿笠博士

牙朗個仔射罰球

過到黎呢邊新世界黎~
到世清 2&b 呢d瘋狂開post既上位

同老豆一樣

迷沾月狗

入左波都咁冷靜嘅

未練到老豆個慶祝動作

睇嚟佢老豆都唔會教佢射香蕉波
冇計，係佢老豆特色嚟

果場係郊幾年贏得最靚既場，中場技術性擊倒

季尾咪又係雞胸

駁唔到

尋日話想馬體會拎冠軍既手腳

仆你個街，出面好吹唔吹吹奏阿朗
棋靈王拿拿聲出手搞搞佢

叫會然 張子強 收手好過啦

平心而論 近年魯爾加西亞同沙皮狗走左之後
隊馬體無早幾年咁鳩屎
我只係覺得出面d人見馬體輸左2年決賽（+一年八強) 講到歐聯欠左佢地一個冠軍咁 老奉架咩屌
再者我唔覺得2014決賽同2015八強踢得有幾好 零攻勢

好想知佢真心定點

仆街,馬會開盤皇馬低過2, 巴竟然接近3
幾耐未試過熱成咁
咪撚燈呀

馬過係得今年上半季嗰場唔鳩屎姐
上年決賽隻高甸狗同高基狗到西

如果皇拎唔到 都撐祖記啦 點會撐馬體
希望有得睇希古因大戰賓周 幾年前既內戰題目

高圖斯好戲到
仲要同沙比狗做左兩次隊友
要買哩d辣殺就不了

不了 想睇達仔倒戈多d

蛆仲有西瓜 基迪拉 又有你地成日J既大包奶
皇無份爭 點都係撐蛆/摩

講真
係今年我先覺得馬德里打吡好睇左
早個幾年兩隊真係冇攻勢咁款
係第十冠個年決賽叫做有得攻下
但係咁多年打吡兩隊都鳩下鳩下唔到肉

如果皇對祖記 實係倒戈鏟草系列

佢射個風格似BALE多D

泥妖話人多勢眾就啱曬
好似佢咁一日開廿個po燈先啱嘅

有阿朗呢個地獄教練做老豆
真係有機會成材

你同泥妖咁上下質素

準備推返佢上po上黎了

做星二代好大壓力
希望佢個仔唔會因為壓力放棄足球

出面迷朗post好大陣燈味呀屌

reported

睇返啲片 其實拿華斯唔係狀態下滑咁簡單
我覺得係心理方面有啲問題
十二碼搵佢撲就曬鳩氣啦
最大問題 佢企位好似唔夠準確
拉膠果球og 佢自己走出黎諗救波 其實對方都都諗住起腳喇 佢走出黎做乜鳩

都話打反應既人唔打長

唉，諗起當年輸12碼都成日唔怕 因為有卡西 卡西12碼之神黎
而家有親12碼都已經當佢失硬先

阿維 我比人hey0

身體條件唔高就係咁
之前吹買鳩爾圖斯 我覺得係ok

哥狗好做作

法國CHING JER泥妖JER得幾落力

煙槍應該唔會鏟草掛...

仲記果年係班拿貝全場留佢
之後留多一年走去左拿玻里...

我同佢係鄰居
經常屌柒佢 上黎都唔爭在

屌 唔岩時機 波台成班都垃圾偽毒 呢個時間都冇人上既

講定先
銀河艦隊又沉船啦

青年歐聯四強豬咗

係撞船啊

屌奶星

navas救12碼唔差wo
之前有排射3救2

MSN梅開二度
加上占士擔泥路一人一個own goal
8-0 好意頭

【體育】據英國《每日快報》透露，萌生去意的皇家馬德里前鋒艾華路莫拉達與施丹發生衝突，有可能加快轉投車路士的步伐，而藍戰士的西班牙前鋒迪亞高哥斯達可能成為交換籌碼之一。

《每日快報》指，近期不受教練施丹重用的艾華路莫拉達（Alvaro Morata）在周二對拜仁的比賽中仍然欠缺上陣機會，據報莫拉達在完場後表現沮喪，更向施丹發脾氣。《每日快報》指這位西班牙國腳已經決定今季再次離開班拿貝球場，而新東家可能是已盛傳一陣子的英超榜首隊車路士。

報道指在皇馬隊中長期被賓施馬擠到後備席的莫拉達，希望重投祖雲達斯時代的舊主干地麾下，因此假如他今夏真的離開皇馬的話，車路士將會是他的首選。早於上周，有指莫拉達的女友Alice密密睇樓後已經選定地址，準備與愛郎在倫敦築新愛巢，令上「車」之說傳得更盛。

另一方面，干地同樣有意帶莫拉達到史丹福橋球場，並且考慮將隊中的28歲前鋒迪亞高哥斯達作為交換條件之一。

不過相信莫拉達和哥斯達交換東家的計劃並沒有這麼簡單，事關皇馬會長佩雷斯一直心儀著車路士的皇牌球星夏薩特，並有傳皇馬今年會再大破慳囊收購這位比利時翼鋒，已有離心的莫拉達或許會成為這個驚天交易的籌碼。

唔要哥欺達
叫佢出去打交咩

哥斯達今季仲廢撚過賓周馬

個仔踢咩隊

疤冇左n啊ching 不過達史特根會入波

高美斯

上半季貨仔屌打條賓周啦

個樣成個賊咁，佩狗點會要

世三

皇幾多年未試過對疤,疤係underdog
冇啦冇啦,預被大炒然後周圍頭版,西西依然係帝皇,朗朗跪地痛哭
做硬銀河潛艇

疤背水一戰，垃圾皇收硬皮

認真
自從6-2之後驚到而家

6-2之後皇馬主場淨係贏過兩場

皇馬呢隊波 主場同作客既表現感覺差別唔大
圖書館

以前對疤打橫行咁濟 宜家有啲驚驚

點解連仔唔block泥清
真係好撚煩

你去信連子

驚到震

支持世清同泥清比武

人妖何來劍

哩排推post好快
打拜仁就即刻好多人出黎

次次皇狗高水都收皮
歐聯對多毛毛同祖記，1213西盃對馬體都係咁
反而低水成日贏 哀兵必勝

垃圾皇唔吹捧得
比人睇死就有反效果

特別係留力出副選／打少個果時隊波仲上力
真係暗黑兵法黎

垃圾皇 好似阿維咁
比人讚兩句獌狗贏波就鬆毛鬆翼喇
得戚到周圍咬鳩人

得勢不饒人
周圍撩人打交

除左你係抵死 其他人都係無辜

留意到gay王經常砌我生豬肉
決意同反沾月狗聯手對抗笠水王

十卜

有誤會？
我由舊登同你出生入死
宜家就同隻月狗反我

反禾？你敢反禾？

好
維維我地拍住上

渣維
決定同牙gap聯盟

批鬥gap王大會正式開始

大聖復出到喎,不過壯態肯定差到喊,對面冇泥馬,會打番2前鋒都未定,中場又多左人,邊有位比大聖爆啊

Book定星期日場

至從13-14國王杯決賽迪馬首名入球之後
之後每一次對親疤都係失波先

賓斯馬9秒入波唔撚驚

Modric: I may have to console Rakitic
咁撚串留名比人bin

呀禿入選
又要睇bbc尻波

光頭佬on9極都唔會第一場就正選
應該都係72分鐘左右換入

沾屎乖乖地唔好亂出場ok

賓周馬拉邊大法

擔心廢沾好過啦
大聖幾無態都好過你

廢沾洗乜擔心
唔會有機會出

不過如果係機司我聖二揀一
我寧願睇我聖好過睇機司柒

Agger

出isco

25維

互咬

數據顯示過往多次大賽中使用到卡迪夫千禧球場南翼更衣室的球隊都沒有勝利，例如2002年足協盃亞軍車路士、2001年亞軍阿仙奴及附加賽的普雷斯頓等。

今年好睇

入到先算啦屌

Away用南翼?

嗰場有睇，最後輸撚埋 人地讓一球俾你都冇用

無左vv無笑料

希望有isco

同埋要睇阿朗狀態

While Bayern boss and former Real manager Carlo Ancelotti sought out Kassai after the final whistle and Franck Ribery plotted what reactionary message to post on social media, Polish striker Robert Lewandowski was accosted by Cristiano Ronaldo and Sergio Ramos.

However, the conversation between the trio wasn't one of back and forth condolences and congratulations, but rather an attempt by the 'Los Blancos' pair to lure the former Dortmund man to the Bernabeu on a permanent basis.

from bay po

可能性=0

利雲本身都係25仔
可能性係低但係都未至於零

Don't ff too much

利雲嚟到都係做我地賓周後備

利雲幾歲 踢得兩三年無乜意思

利雲今年29喇 長約係身
拜仁唔會賣比你
我好肯定可能性係0

可以正 負皮留言

有嗨用咩 cut左啲廣告仲好 煩少d

今場少勝一球

佢都未講邊隊

對面小勝

疤大勝我地啦點會小勝

話時話
好似唔見左會然賓周馬最撚勁

比人ban撚左啦

棋生
你睇下拜仁個場c朗比你屌完入左幾多粒？
手下留情呀

Funson

其實巴利勁係邊？ 完全唔覺會有料到 聽日出佢必輸

會唔會燈到無得出

好似曼城咁1-6大勝曼聯
個陣住hall一大班人一齊睇曼市打吡
有個鬼仔著住曼聯史高斯睇
去到4-1面都黑埋走人
完場6-1 facebook洗晒版

成5年幾啦個季牙朗著晒火拎西甲

皇區大佬
棋靈王

用adblock啦

不了

熱狗抵撚死啦

屌你老母 車狗咁都頂唔住

鳩白好撚燈

死熱狗

我投黃洋達又唔得啦喎

yes

莫迪歷不滿黑哨論：皇馬被誤判卻無人提

皇家馬德里歐聯8強次回合一戰出現多個爭議判決﹐球隊上下亦受球迷冷嘲熱諷。陣中靈魂人物莫迪歷卻認為指控不公，因為每次皇馬因錯判而受害時永沒人為他們抱不平。

「銀河艦隊」上周總比數以6：3淘汰拜仁慕尼黑，惟多個爭議判決被指對他們有利，故出線後亦面對不少質疑。陣中功臣莫迪歷明顯對外界的「黑哨論」十分不滿，指每次皇馬因爭議判決獲利就會被放大，但相反因誤判而受害卻沒人會因而發聲：「對於比賽有爭議判決我也很難過，但我深信在兩回合賽事中我們的確較為出色，我們創造更多機會，亦給予紐亞大量表演機會。我已經習慣了每次爭議判決對皇馬有利就會被大事宣揚，但當我們受害時卻沒人當一回事。」

莫迪歷其後嘗試為爭議判決解畫，他道：「拜仁主場時，他們獲得一球無中生有的12碼、拉莫斯的烏龍球對方就越位在先，而維達爾早在47分鐘便應該離場。我不想去討論了（碧基的指控）。我在世冠盃時曾反對錄像執法系統，因為太花時間，而且當時他們亦處理不好，不過西班牙對法國一戰的效果卻十分好，我認為這對足球亦有益。」

你25

【資料庫】皇馬冇巴利勝率更高？

【體育】皇家馬德里球星加里夫巴利勢於周日國家打吡復出，吊詭的是，數據顯示這位前世界最高身價球星本季在陣時，皇馬戰績反而不及其缺陣之時。

加里夫巴利（Gareth Bale）於本月12日歐聯8強首回合作客對拜仁慕尼黑後，因右足踝傷休戰至今，錯過了兩場比賽比賽，既然他已全面參與操練，而主帥施丹親證巴利準備就緒，其復出幾成事實。

多了這位球技出眾的星將，理論上有利皇馬爭勝，偏偏客觀數據並非如此，巴利本季在西甲31輪比賽只披甲18場，期間皇馬戰績為12勝5和1負，所輸的一仗是不敵華倫西亞。

反觀在巴利缺陣的13場比賽，皇馬的勝率為85%，遠高於巴利在陣時的67%。身價遠不及巴利，在2015年僅以100萬歐元來投的盧卡斯華斯基斯（Lucas Vazquez），可說受惠於巴利缺陣，他本季為球隊上陣28場，球隊勝出22場。

尼馬上訴駁回無緣打吡

【星島日報報道】西班牙足總周四駁回巴塞隆拿球星尼馬停賽兩場的上訴，代表此子無法在周日作客皇家馬德里的西甲國家打吡披甲，但據報球會可能向當地體育仲裁法庭再提出上訴。另外，皇馬翼鋒加里夫巴利同日復操，有望在國家打吡候命。

抵啦熱狗
反占就係咁既下場

有畫面拿祖比咬人撚到跪係到喊

最新消息話疤狗想走法律罅出屁馬
辣殺球會

機師IG做咩打蟲仔文

4:2 抵撚死

G_Bald話不迷不反喎

垃圾熱狗

你=死阿狗

又屈

你係

月狗好可能係猁 咁能串

我同維維咁老友點會係猁啊

都話我係純白鎮小月

阿維獌狗 你猁狗 兩個都紅色

4-2
matic

咁你都紅色啦

紅白

諗定聽晩埸波

球皇留名

月狗都係熱狗黎=.= 牙GAP你做乜撚姐

場波聽晚打?

你又做乜鳩
堅？

我唔投黃洋達唔通投白偉俊咩

車狗仆街
熱狗又有在此登入呢件垃圾
都唔知抽邊一面好

熱狗出死泡狗抵撚死

屌 我以為今日打

可以繼續訓

聽日輸到訓唔著

我開po冇豬過

Yes
之後又要死狗咁返工 屌佢老母

聽日著波衫出街會同幾多人撞衫？

打呲x2046

聽日著上年摩迪 歐聯版

總會有第一次

著賓施馬

著佩狗啦

著拉隊

邊個敢話機師垃圾

真係垃圾

hazard come la diu

又吹奏垃圾

抽在此登入一隻咪得囉

我都有

熱狗定皇狗更有未來
我皇有達仔isco新金童華仔華利祖
卡斯迪拿仲有成堆幻齒

曼聯

有錢途

班幻幻有得上一隊出先算啦

Marcos Llorente同五月仔

賣去人地一隊

D幻幻上得大場面都已經賣走晒
熱狗D幻幻已經落緊場

多謝大佬
我見到我聖落場入波助攻了

今晩等睇拿祖好似當年拉莫斯咁俾小花撚到仆街
雖然而家拉膠都係

轉個頭就俾人買左啦

棋靈王可唔可以燈一燈我朗大戰穩形？

好似當年魯賓咁，廿幾分鐘輸到比人換走係度喊

棋靈王話今晚James打後備

完全唔知著邊件好

棋靈B話占士會離開皇馬ok ?

今晚贏波我願意交出阿維呢隻259嘅命仔比勝利之神

今晚係關鍵一戰 希望主場可以踢得好好睇睇

主場同作客根本冇分別

今晚輸少過3球當贏

主場作客我拖都會選擇消極防守模式
然後鳩換人
最後…

和波oj ?

講就咁講姐 今晚和都收貨
棋0燈完 望就望bale今晚爆發啦

0-6

今晚賓周會瘋狂失機，牙朗全場隱形
達仔85分鐘換入，頂入一粒，全場輸1:3

棋王麻煩照住講

古狗都係不祥人喎

摩迪開po戰績好似唔錯
牙笠就不了

成班迷信狗
又棋靈王又邊個開post
計我話 死皇狗今晚實豬
唔中既話抽3個手足 我幫佢含

Lm

G 呃撚含

到底係你爽定我爽

棋王勁d

你開

好gay

死基佬

我開仲唔錯

不祥人 郵清>南狗>me>摩迪

我開po不敗

我皇必勝

頭寒豬一半得唔得

不祥人千期唔好開POST
睇親都輸既唔好開電視

不了 d手氣上季攞R聯+四十場不敗個陣用晒

我皇對咩隊都係55波
巴塞又好希杭又好

ON THIS DAY in 2003...
Ronaldo scored THAT hat-trick against Man Utd!

今晚我朗有冇可能戴帽？

獌狗 small potato

摩迪快啲開

和波都夠

不了 屌打你垃圾皇
至少贏2粒

佩雷斯:西甲？不了，要雞胸，借機炒光頭佬

唔隱形都偷笑啦

世界笠水王今晚唔好開post
最多我比面你叫你一聲世清

不了 gap仔好親切

已開😎

[皇][推到完場] 皇家馬德里 vs 巴塞隆拿

直接叫柒頭啦

驗眼
我咪叫摩迪開

屌你老母 你隻迷雲狗

求神拜佛大聖有得出
出佢必勝

氣氛幾好
希望今晚全取三分

希望賓周馬有貨交係咪太大想頭

佢肯跑多兩步已經要還神

求唔好出bale正選
下場先慢慢出黎回狀態啦

著左上季牙朗出街

有街出 我屌你老母

有街你都唔出啦 講經咩

原來拿祖係第一次踢打吡

咁就含得撚啦

希望今晚知醒

買咗少少巴塞
聽日午餐加凍飲先

贏錢請晒手足食飯ok?

All in 左疤
聽日睇樓

dse雞聽日要考試 希望起身睇到好消息

夠每人食一粒麥提莎咋喎...

巴打考試加油

冇通宵m記想食住睇都唔得

買定

等睇拿大哥比人撚

放幾粒鐘？

麥麥送

我買咗好多著片
上黎睇波嗎

紅眼症
隻眼頂唔順
睇唔到

寄信搵工牙

好牙

巴打加油 大勝DSE吧

好

咪埋雙眼聽波波

Ok 我帶啤酒

好，我帶ky

迷沾狗真係GAY架

如要我數齊有千萬個

莊

有利因素盡在我皇,擺明做大戲,我羅又要被恥笑了

你有份吹奏

我之前隻眼都紅撚晒，話係結膜發炎

路路

禾拉隊老婆

聽多幾次greenslaves

摩迪開即討？

華仔練到波但又冇入大名單

對家msn唔齊腳打奇陣你皇馬仲唔仆街

頭先有少少肚餓, 又要直落睇AC + 皇馬
沖涼前叫老豆嗌24小時麥麥送
我就話要18件麥樂雞
諗住一路食雞一路睇AC狂攻熱拿亞
點知沖完涼出到黎...........
見到枱面有19個麥香雞包
我老豆仲大大聲話"我就食一個就夠, 你竟然要食18個,哈哈!"
我:......

!@#$%^&

Bio呢啲濕鳩科 祝你好運

睇嚟要邊做功課邊睇

吱一聲笑咗

Me2 term paper

不如你都一齊踢啦

溫緊書😞

記得落足reference

其實gap仔你幾歲

40碎

22鳥

如果40歲
我宜家比老婆鬧緊喇 仲上黎9up咩

之前鳩白話你冇讀書 我都以為自己記錯

牙GAP咁粗魯 邊有讀過書架

佢個死老坑唔好信

阿狗領先緊 唔屌你住

點解鏝可以換咗4個人

加時可以換多個

好似新制

哥狗

沙卡真係幾似牙朗

阿狗

雲爺爺又贏

眼唔舒服睇唔到
希望巴手下留情
入我地一粒好啦
起碼我唔洗睇咁長入球精華
紅眼症好撚辛苦呀

反雲狗死撚晒

唔係山狗 佢宜家縮入更衣室喇

雲加又嬴 永續雲加

如果係哥狗一早換走左山齊士
雲爺爺

Ozil換isco ok?

ok

請你不要戇鳩

唔係講笑 留意左好耐 每次拖帥有啲奇怪換人都一定有波入

反沾又輸

幫我含啦

-6足球died!

含咩 ? 含雞胸 ?

屌係咪ON9
細路做乜唔拉住條友

光頭佬氣數已盡 等死啦你老味

抵輸

無喇 球場上一秒失左神就輸得波

邊撚個吹奏我朗 屌你老母

好撚抵死

On9 好撚灰

-6足球已經冇哂
呢場輸都算
仲要拉膠直紅左

張子強 我屌你老母

next topic
-6足球died!

出BALE已經R晒頭
出賓周屌到口臭
C朗又妹下妹下
卻臭斯HEA到仆街

玩完

仲要唔知停幾多場

辛仔果球自己射左佢可能仲有機

得罪講句 正選成隊都踢得好撚差

合格得摩迪 拿祖 navas

其他全部換曬副選既話 呢場實好好睇睇 大勝歸來

今年係咁絕殺人地
今次終於狠狠咁還

呢D無得講
最尾咁樣輸
係咪唔識犯規呀 屌你老尾 咁樣比人打個快攻

最後1分鐘真係晴天霹靂

負碌足球正式玩完 拉膠紅左停賽 拍手加監
拖舟有冇諗住自己落場

應該係一開始就出佢 就真係有機贏

唔明點解要派件傷兵落場 邊個教件戇鳩仔咁樣排陣

佩狗

冇中堅啦 含撚啦真係

唔願做人了
聽日就拎贏巴塞啲錢去買炭

拉膠停幾多場？
冇曬中堅

屌
未做完功課
宜家無mood做

又重演返14-15果季 臨尾仆街

睇返尼馬個case
起碼3場

最尾果球真係輸撚少個 冇計

BB I want to cry

打少個

馬些路我屌你老母

好想喊

睇唔明細路點解唔拉低羅白頭

贏左世冠

無中堅咪無中堅囉 反正都無西甲架啦

睇見光頭佬咁樣排正選11人 就知道根本無心爭冠 討好佩狗就夠

獻完頭追左粒都無計

屌你老未
最撚大獲係同分冇冠軍
即係而家落後緊半分又冇中堅用

打少個益撚咗你地啦 輸咗有得賴
哈哈哈哈哈哈

西甲炒硬車了
歐聯踢兩round都唔似贏到馬體

可以宣佈雞胸

好嚕 又可以諗請邊個教練

14-15半季已經仆
今次真係臨尾仆了

反正雞胸
唔該件垃圾猩猩抖到下季先好出黎
唔撚想再見到佢

講撚左呢場唔輸得
屌你係要出bale唔出Isco

猩猩一日唔植好佢個死人頭髮一日都唔好出佢

唉

米路打拜仁同疤呢兩場睇得出佢真係唔夠專注

達同Isco

同意

之後仲要打拉科華西 仲要冇中堅

有冇人覺得卻奧斯係罪人

出邊個都好過猩猩
件廢物呢排廢到喊

最後果球邊可能唔撚foul比人推
痴撚線波

哂時間睇西波, 早知溫多兩粒鐘書

知道佢報串之後 好撚憎佢

一個出親都入波

一個近排著曬火 幾次救世主

西甲關鍵一戰 竟然連熱身既機會都無

今日出佢真係浪費左個位
Isco咁fit都冇得出 講經咩 屌

諗起後防得返四個人就興奮

丹狗打中堅

我反馬些路反到季尾

繼續bbc啦你老味

成日得招穩陣橫傳轉邊同埋開corner
今場比人逼到冇位就正係識企定定做唔生個波

呢排廢都算
岩岩傷完出乜柒

細路無掃低佢真係有d失望...

屌你老母而家好撚嬲
兩場主場打吡都失on9分

想喊

真係on9

我好想著波衫返工

正式反朗

第2球同張紅牌都係輸佢老人風格

我都想
不反結衣了 冇心情

本身諗住著返學
宜家無啦 又要擺返落地核

會員占士燈到

聽日着波衫番學

訓唔著 有冇人同我傾電話

仲想講自己會救世界 而家好想喊..

如果追返和就開始守你話幾好

第2球係中場得波到失左

之後就比人猜到去射波位
.佢仲要比人fake 到跳舞

之前有球又係等波到失左

我屌你老母前後4分都係衰換人

其實唔怪佢
我怪施丹見佢冇晒力都唔換only

當初以為季尾兩場波都主場 fat fat la
屌 點知係咁樣嘔返d分出黎

應該華仔出得返 唉

傾岩岩點比人絕殺？

米路拎左張黃之後換走埋
即刻完全暴露哂佢活力不足既問題

嬲到仆街

多謝猩猩晒左個位

個勢其實反杯到...

怪就怪c朗 今日下半開始真係垃圾

我死忠都係咁話

同雲爺爺一樣妄想反杯
最後咪豬波囉

換人都係因為米路on9姐
直路係出翻個所謂'防中'

真係無撚哂心機

最大罪人一定係光頭佬
屌你老母出bale你冇撚野呀
而家輸撚左抵死啦 睇你個仆街幾時比佩狗炒

米路比美斯撚狗咁撚
變下速就過左

訓唔著呀吊

輸456都冇咁嬲

其實佢都幾慢下

係啦係啦 疤今年又西甲啦
光頭佬肯比機會達同isco未

守美斯真係唔可以一個人守

絕殺真係會接受唔到

如果正選放辛仔踢bale個位

中段換人高仔替米路
james替賓周 isco替腳仔 就真係正喇

屌你好撚嬲呀

疤今年咁撚柒都拎唔到聯賽
垃圾皇真係可以收皮

係人都比美斯撚架啦
亂鳩出腳個下on9

最on9係最後半分鐘 俾人搶左個波唔守 仲沖上去搶

人都走啦

一撚定佩狗落order谷收視
之前bale就算傷完都係後備先

舊年客場打比果陣真係好sharp守死美斯，點知今場

Yes

+2

歐聯快撚手四強出埋局佢

下定決心清瘀血啦你老味

賓周馬憑乜野依家仲必然正選

要不是拿華斯神救
呢場根本係比人炒左好耐

我個心仲痛撚過比女飛呀

C朗好浪射
有幾球都唔想點 射比個龍接

仲有米路一日唔帶腦踢波，一日都上唔到更高層次
成日瘋狂無謂犯規搏拎牌
禁區入面冇威脅照出腳

正義一方
個小學生又幾撚過癮

又成日魯莽犯規
要搵人同佢競爭下

呢樣真

賣撚左B9,猩猩佢啦屌

c朗真係一讚就死

係 絕殺果一秒個感覺仲係度

其實佢d傳控都好西

如果食雞胸 可以清走賓周..

等洛蘭迪番嚟

係失少2.5分

連續兩年主場打吡輸波啦
高層睇到未呀? 肯賣走垃圾未呀

C朗成場踢乜？頭鎚頂得入，用腳倒掛？

猩猩先

前面三個都食晒屎
嘻嘻嘻嘻

原來比人絕殺係咁心痛

屌好撚嬲 訓唔撚到

一陣返學就早啲訓啦小學雞

8600萬先生笑撚死人咩

兩件垃圾

華仔應該出得
不過要踢死拿祖姐

賓周呢d你想佢走??? 唔好講笑了

拿祖自己都估唔到可以踢咁鬼多場

大家都可以休息了

賓周唔洗講
猩猩其實走都冇咩所謂
年年起碼3個月冇得上場
谷狀態又要時間
踢撚咩

我唔係嬲輸波
我係嬲點解最後唔foul 羅拔圖 同埋出BB呀

屌你老母 我想睇達仔呀!!!!!
次次都要講

出面吹奏左幾十版
美斯反而變地底泥
皇馬燈既野大家都明

我果下down撚到極點呀

真係唔知賓周出場意義何在

屌佢老母仲要加人工第2高薪
憑咩

屌 訓唔到

馬騮我由佢黎果日都唔係點鍾意佢

掛住英超既佢

留返個c ok了

呢d野真係唔洗再講 講到口都爛

棋靈王破燈

食屎啦光頭佬

得一下傳比ASENSIO好波
其餘時間廢到

我都破撚埋不敗 屌

佢成場做過D乜撚野
一球近門頭槌比達史特根救到之外 仲做過D乜

果下搵阿gap落場都傳到啦

光頭佬神級輪換 完全冇路捉

唔好怪猩猩 始終真係未傷好
我最大疑問只係點解細佬唔撚推跌羅白頭

屌你老母光頭佬 嬲撚到仆街

谷鳩住到氣訓

Asso好波啊
下場冇禿迫住要出了

本身都唔睇好呢場
主場和到巴塞已經心滿意足...
本身個勢其實好好 中場用波順到仆街
但就比bale同benz浪費曬d波..
踢到下半場c朗直頭熄曬火

未傷好就咪出啦屌

未傷好就咪撚出啦

唔好再講啦

Asensio今場我唔會話佢乜

但係c7我屌你老母呀

黎第4年
第1季不過不失 當磨合
第2季場場比人屌
第3季好啲用波好左果時又傷撚左
第4季季初好一排又傷 之後依加又變返第2季咁

唉 冇mood了
細佬唔foul 變相比人反cup

屌你老未反正都雞胸
唔爭在占士打假9啦

一諗到跟住呢個月比人拉科 華西 切爾達 西維爾 馬體 輪住黎姦就好興奮

佢話守和啊

辛仔今場我覺得幾好啦

始終都係過唔到4月

c7
廢

由依家開始出幻幻陣好撚過

4月崩盤

落得場就唔理你有冇傷
換走之前都係不知所謂

訓唔著 好撚心痛

辛仔打得幾好呀

-6足球正式收皮

是撚但啦
我都無哂心機 擺沾屎打龍我都無所謂

未傷好咪撚出啦
等住你猩猩開飯咩屌

我都訓唔著 好撚唔gur

輸撚晒佢啦 反正都雞胸

之後個啲冇isco唔睇

雖然迷占不成 但都無心情反占了
之後見到占正選仲好 唔想再睇bb

Lionel Messi scored his 500th goal for Barcelona in all competitions by netting a dramatic late winner in El Clasico.
要上力了

下季達仔走埋 我賓又一世正選 爽呀

自從3-1之後
對疤都係冇乜信心覺得會有分

之前話左有擔泥唔睇
依家有賓就唔睇了 慳番d時間訓教好撚過

卻老今日下半場角球都冇力斬
係都唔換佢走

收撚皮啦爆閘狗
係咪要我屌撚到你打橫出去呀

C7腳風唔順就好撚廢
但小花腳風唔順都有創造力幫隊友

聯賽
巴塞集中火力去踢 賽程又易 我皇又輸對賽成績
歐聯
好彩過到馬體既話 都過唔到祖記 人地防守穩到癲

呢排我成撚日都講雞胸雞胸 無非都係想燈
完左呢場打吡
我可以講 我而家好撚真心咁認為會雞胸

如果之後出晒20 21 22就心足了

聯賽真係冇乜希望
黎緊d對手都好硬
話就話踢少場同分
當你拎到分都要望疤唔失分先得
拉膠直紅真係好擺命

最尾冇撚晒氣又上晒去
細路跟本追唔到佢想拉都拉唔到不過佢又唔落腳

早啲出黎喇 成晚唔見左
唉 好撚sad

有時真係好鄧isco 同達仔唔抵
要為出邊既垃圾打後備

屌 連續幾球都過唔到前柱蘇狗

佢今場真係睇得出佢防守真係好撚大問題
好易比人fake到賠埋成撚日收步唔追埋，同埋d企位真係
到底同摩笛合作咁耐可唔可以學下佢d防守

鄧佢地唔抵
但又唔想佢地走

佢唔係出bale 一定有isco睇下囉

和都變輸了
唉

今年又雞胸
皇迷要開始習慣

理得佢雞胸

亂咁換人
場場打運氣

著片都未食晒

今場唯一好j既係辛仔

上天請賜皇馬一個中堅

本來諗住睇完波訓陣返工
而家完全冇心機訓

決定唔睇2場撞左final既歐聯了

今季雞胸唔緊要呀 問題係你雞胸完下季繼續要睇賓周馬呀

唔返了

有冇拍爆包薯片

拉傑迪個球，佢淨係掛住望後面無留意個波，搞到甩左，之後再比拉傑迪fake到跳舞

好撚想喊呀屌

次次豬波都總有人話有邊個邊個落場就唔睇
10人應戰追返1球已經交晒貨
再失返係on9 希望繼續向前

isco近排勁撚到世三咁款都唔出
達仔夠快又有頭 玩燒味一流 又唔出

我地明白

事實bb係無態

呢樣先最灰
前排仲話同佢續約
跟手光頭佬又講明bbc無傷一定正選

感受到上場希杭嘅感覺

成日搞事 又海鮮波
總之賓斯馬呢條仆街一定要躝

講真有邊個可以單對單mark到美欺
佢今場仲要有態

準備高薪續約

咁下次有拖舟唔睇囉

屌你老母全家仆街死

不過辛仔今場踢得幾好

續佢老母

唉 好撚嬲

咪撚理隻爆閘狗啦
拖低哂球迷質素咪呢d

講咗打少個益咗你班撚樣啦

bale都可以話傷完冇態
監獄馬真係冇場好波

21歲仔踢大賽幾擔定

屌你老母 係有人唔做要做狗
咁撚鍾意比人屌既
你收撚皮啦

真係好唔撚明出隻垃圾猩猩做乜撚野 上半場已經差d比佢搞到失波 屌你老母 光頭佬唔撚識排陣換人就死撚番法國啦

扑左佢咪算囉

行撚開啦死賤種
返去狗竇圍爐啦

打防中咁早攞牌，仲要係一個咁無謂既犯規

比返D自覺性死出去啦 好撚肉酸呀你 成隻怨婦臭雞等人屌咁 醜唔醜呀

4-0果次咪又係咁 成隊踢到屎咁
今場上半係踢得好 但下半交波見唔對路啦
有輸有贏 sad一陣咪算囉
下場踢得差先再sad la

今場唔係keyword 比人456都有
條後防真係好唔掂

冇中堅用

猩猩開始有d似卡卡

米路太早拎黃
卻奧斯0防守力

光頭佬除左鎮得住d球員之外，戰術調動真係一無是處

morata,isco,james走人,死攬bbc

hahahahaha

華仔同比比仲有幾耐先好番

C朗係前場9FINGFING
賓周馬冇腳好波
猩猩夢遊
卻老養生波比人撚
摩笛踢撚到就死咁
米路犯埋D無謂規
細路最尾唔FOUL
拉膠就費撚事講
成隊係到踢傲氣足球咁
屌 生性啦!!!! 好撚嬲

講起比比
又想屌撚柒猩猩

罪1, 出bale唔出isco
罪2, 賓周無換走
罪3, 追和無出高仔踢雙防中

哈哈哈 睇下你個狗樣
成撚個on9咁係度等人屌你
疤無冠我實bin撚到你2046

屌你老母bald仲要間接整傷比比，仆街黎

張黃係俾小花撚到發火
報復踢鳩佢
條友冇咩腦

今季後半季如果一直冇猩猩
現在處境是否好很多

我只可以話今場運都冇埋

辛仔其實緊張到咀唇白晒

辛仔已經足夠頂bale bale死埋一邊養好傷先啦好嘛

Block撚左d狗佢啦

縮番入你老母閪到啦賤種

出猩猩好似贏得6成 冇出就8成

咪撚再應條雜種狗

辛好好波
唔傷一定成才

+1

卻奧斯後段都冇撚晒力啦
角球都斬唔起
卡斯就唔帶腦踢波
根本拎牌果次唔洗落tackle都得

真係幾好

今場小花
2球靚波
Draw到米路黃牌 搞到佢防守綁手綁腳
Draw拉膠紅牌
入第500球
係班拿貝比佢威撚到盡

反而唔出isco我唔覺有咩問題
始終中場3件穩膽
踢翼又慢，出辛仔都正路
賓周真係

佢係咪想搶1001

咁你出現係疤個狗竇做乜柒呀?
做三姓家奴雜種狗？

諗住小花入左一粒會收手 點知..

我皇一向冇搶1001既傳統

不要說了

根本同拉膠差唔多
耐唔耐做下on9野

係啦屌你老母 躝出去未呀死賤種

呢幾場兩個都冇帶個腦上場

平時輪流on9
今場一齊

條垃圾咁既表現，出佢同打少個無分別

Bale個位一係莫拉達一係辛仔
再唔係機師我都接受到
你放個無態加未傷好嘅出黎把鬼咩
廢都算，你唔好晒個換人名額呀大佬

米路呢兩場大賽好明顯唔夠料 拖丹快手教下佢咩叫踢波啦屌

係我地跳制唔知點解仲壓上去攻 唉..

果下係中場線根撚本唔洗落腳
仲要咁撚早段

米路同拉膠個兩下根本自己申請

諗返都後面穩陣都係比比

皇打親巴後防啲空位次多到仆街

其實可以出番打拜上半場個陣，係光頭佬死要用433

出伊斯高主要係用黎幫手中路防守
同埋必要時hold到波
唔洗下下鬥去

人地有美斯
鬥去輸硬
我地下下一過一 人地就下下一過三

bale直頭唔應該正選

大家唔好sad太耐
足球唔會得一場 唔會輸一世
以前2-1反cup好撚風光 唔記得喇？
輸左咪算 又唔係踢到pat屎咁差

係咁踩人 閘腳

光頭佬下年填埋自己個名入名單啦屌

機師不了

豆

綠豆西米路正喎

傷完先變左咁姐

輸左就潛啦
仲出去挑機

呢場唔輸得

牙笠講得好
輸左就係輸左 仲有6場波 比多d正能量出黎仲好

點都深潛幾日先

入完球遠射果場開始心雄 成日想攻

嚟緊對拉科 華倫 都未計之後歐聯
無中堅唔失分都偷笑
對面巴基本上得一場對維拉利爾有失分機會

深潛喇 有波踢再上水

而家做左必然正選嘛

我都覺佢傷完 冇左之前果種硬朗防守
宜家係茅左

光頭佬一日繼續出bale 賓周 一日都唔洗旨意拎到盃

bale個40碼回傳助攻+超級自動導航

真係輸得太無奈 根本和就可以守 自己又打少個
前面又唔回防 講真呢場阿朗無資格發脾氣

輸真係唔係咩大問題
最主要係最後幾場先失on9分 好dump心口

我對上一次風光已經係4-1果場啦屌
比人屌足咁多年好過癮呀
呢年咁好機會施丹正白痴

清靜下喇 出面啲人痴撚曬線

佢依家成日亂出腳

對面疤狗今年作客咁撚柒 你又點會估到皇狗主場都贏唔到

今場罪人
bale>c7>c14>b9>r4

4-1咁耐

成隊最有份量果兩個
一個直紅一個鳩射
邊個成日禾朗禾拉

阿朗明明上半場都正常
點知下半場開始黎料

睇下愛滋佬做唔做到野
不過都係個句
對面打返起個勢+無歐聯後顧
好大機會贏晒

bale=弱化c7
d態差到
佢個位應該辛仔/機司/甚至占士頂
根本出bale正選係錯
肯定俾佩狗迫住出

B9成程唔撚見咗

啱 本來真係大好形勢

皇今年西甲主場只係輸過一場

冇錯就係岩岩果場

球波好似係中圈，後面仲有兩個中場
米路我屌你

夠喇輸一場都夠致命

BBC 真係練多幾年啦

仲記得佢岩岩上位果陣完封美欺
依家成個vidal咁癲撚左

其實成隊波開場都唔差
但好撚唔冷靜
根本踢唔返平時水準
屌你打拜十上十落
呢場就
米路一開波好似傻撚左咁係咁掃
掃掃下好似走火入魔咁

我地同疤同分 雖然踢了場
但大家心理壓力其實一樣
球迷先頹 球隊點算呢

練你老母 賓周馬企撚開d啦

只怕陸續有嚟

仲練呀
快d解散啦

岩岩先係中場線過左d
咁樣拎張黃真係晒鳩氣

係真唔撚柒係

根本後面仲有好多人完全唔需要犯規

係

練左幾年含撚技術了

屌，小花擺明睇穿米路係垃圾皇最重要個件
係咁引佢foul

你估光頭佬今季破咗咁多隊主場不敗金身唔洗還咩

驚輸完依埸佢地士氣沉咁就真係仆街

表現有眼睇

好心kroos學下防守喇

搞唔掂 真係好撚sad

其實今年真係疤狗跟住柒先仲係第1

我退錢俾你好冇
你俾返一分我

咁唔該比少少表現 我地先可以唔頹

我下半場接近冇聽過賓周個名

淨係傳左球比辛仔

對面蘇狗都差唔多
係差在一個美斯

講左好多次佢係攻中黎
根本防守就唔可以靠佢

賓周馬以前皇疤大戰都做下樣 其他隊d球迷真係以為佢好勁
宜家樣都唔洗做了

等下場喇 再輸就頹一星期

係
如果隻哨牙狗有態真係456

多謝拿華斯

衰on9仲想攻
雖然我都想cup佢
但打少個猜到完場咪算

本身袋到一分 人地仲要追5.5分
而家輸班on9臨尾沖曬上去
畀人咬住個春袋 好難唔頹

佩狗眼中只有失左3球 無神救n球

對面so9今場同b9差唔多
今場最大分別係個皇牌到
人地美欺把握到個幾球機會，相反我地朗哥就？卜半場做黑洞

唔出公海了 每F5一下 個心痛一次

我陪阿維返鳩登潛陣先

對上幾次都炒4-1
mola mola
Isco Morata 又做bench warmer
Kroos第二球就係佢掛住等波到搞到失咗
拉膠又發作
c7又唔抵幫
賓州就算啦屌
好撚嬲

下場27/4 3:30am
又到真球迷既考驗

咁佢依家踢個位係需要防守點可唔靠佢
佢仲要都打左依個位幾年喇，防守都仲係咁差，真係下下靠哂魔笛同米路咩

正選前鋒一季入9粒

明明未係最壞情況，但點解都係咁sad
輸自己既波真係好撚唔順氣

拉膠入左7球了

防守意識係天生既

kroos好雞肋feel
防守又廢
長傳又高又慢
係得控制節奏係頂級既，但呢樣又有摩迪(有埋突破(
真係好想知isco頂佢個位對強隊會點
太少機會

輸波+冇曬中堅仲唔算最壞

等睇夏天佩狗追迪基亞攬BBC賣曬ISCO MORATA 買世三同占士一齊雙飛
出年繼續雞胸

因為真係好壞
之後好多強隊未打

達子12粒添

輸撚哂佢啦我無心機了

達仔真係唔洗諗啦 佢唔會留架啦

根本強隊全部未打
歐聯放副選踢算啦屌

輸一場都含撚

BTW，早兩日唔係好高期望，神早知要食雞胸啦

防守淨係得意識

反緊場場都輸波 諗起都爽

望一望巴塞個賽程
再望一望自己
唉
歐聯又係唔使望贏，又要同下體打生打死

腳仔跑得慢 又冇可能要求佢好似isco咁跑黎跑去守既

好想知光頭佬會講d咩

本身都想上黎屌波
但見到個個都係到屌既時候
真係乜都講唔出

宜家既心情同牙笠一樣咁平靜

一比人過左就算，現今足球踢中場邊可能

個11人踢成點都正選架啦 咁落力做咩

衰小小講
輸得好羞家
人地基本上三個打我地全隊

龍門+小白+小花

差個伊斯高真係差好遠。。屌

成隊波冇人有能力一個引兩三個

今場有番d雪糕筒嘅味道

希望考DSE個位巴打唔好因為咁影響考試表現

咪係囉永遠得魔笛同米路去逼同搶

等睇拿大哥帶領後防，仲有得睇擔泥，諗起都爽

中場個3件
真係要搵isco頂kroos
咁就完美啦個中場

今次真係40：0不是夢

Why

大家其實唔好咁睇少拿祖
我覺得佢真係做到野

好想睇下佩狗個閪樣

近況算係咁 估唔到佢都有擔正一日

其實轉陣好過喇，打多個中場好過出哂bbc喇

點解要星期一先咁

其實一直迷拿

中場問題囉, 打強隊3中場
仲要得一個防中, 輸8成

擔心隊長

問過佩爺爺未 大戰你夠膽唔出bbc?

拿祖上幾場先比呢到手腳屌到上天

未換人個陣 仲要好似8打11咁

Hala madrid
永不放棄西波皇

永遠都係bbc先最令人覺得無希望
明明後備好多人出到黎做到野 值得正選

Hala Madrid y Nada Mas

呢句真
足球大把比賽喇 輸左唔開心一陣就好
4-1反勝馬體會果場 人地球迷仲sad過我地喇
一場半場就算喇好嗎

依家出bbc其實浪費左2個位

係嬲光頭佬死出BBC 出其他人都算冇野好講

辛仔出黎d反擊好左好多
好多球都靠佢引球

我覺得係商業價值關係
我地都睇到既野 我唔信光頭睇唔到
睇下皇馬fb轉個左咩cover pic.就知大戰一定要出

雖然好鐘意Isco同morata
但你地係走就快 留係到唔會有前途

四月精選雞胸

如果一開波唔係出bale

其實咁樣出真係無撚謂
場波又輸猩猩又再傷
不過猩猩再係咁傷應該會變第二個卡卡

Zidane: "I don't regret starting Bale. He was very excited to be playing tonight. Told me he was ok. We can't control what happens later."

如果一開始有吹12m

達仔走撚硬喇場場咁坐法

變左啦，今年傷多過踢

屌你老母呀躝啦

係 你出isco 達仔 輸真係冇得怨
明明最好選擇係佢2個

連最殺食既速度都無埋就真係含得撚

光頭仔都預佢走啦
場場大戰都唔俾佢踢

支持佢兩個走 然後倒戈落鳩佩狗面

會唔會係巴爾個19經理人有幫口叫今晚出佢

仆街死啦屌

作為皇迷睇完呢場波好想喊
明知有能力改變戰局個啲人比收埋坐係到睇波

猩猩無撚腦

為左條賓周放達仔
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

現場睇果位清

isco我捻應該留既
達仔走硬

十大笑話

根本光頭佬都擺明唔like佢

冇含

屌 3日就要踢一場波

下個post名用咩好

希望最後6場 比晒達子 伊斯高 占士 辛仔 錫仔踢

輸左 我心甘命抵

isco真係好希望佢會留隊

垃圾bale

皇迷請振作

屌你老母達仔根本比皇馬呃撚左，成季出得咁撚少，最撚緊要隻監獄馬咁撚廢都有正選踢呢下on9

雞胸x2046

想踢就有得踢
摸奶達係咪講過唔想踢

如果係真猩猩真係抵撚死

正面d

不如唔開post算 由佢啦 反正雞胸 冇野要討論

印象中近幾年el clasico皇馬無12碼射過

14-15 主場

14-15有一球

八成熟雞胸

開po啦 貼埋lin 唔想出去呀

開新po了

快手

劍指雞胸

都唔知出去挑機為乜

皇馬核心bbc

morata算唔算悲情人物
永遠活係賓周馬陰影之下
原因係唔識含撚

比人絕殺我真係冇面出去

我要11個中堅

冇力食雞胸

Cdrom ching推埋上熱門

話想踢就有得踢？啱啱先踢好咋喎
屌你光頭佬真係忽撚左

[四月精選雞胸]皇家馬德里球迷吹水區(25)

皇馬全隊我屌晒你地老母

占士嘈左好耐想踢 今場都有機會啦